關係法取消變委內瑞拉翻版

「港元美元不可自由兌換，如果港元被追擊，要大量買入港元，要用咩貨幣買？最絕既係美國唔訂時間表，話不久將來，到時所有人，我可以講所有人都會沽港元買美元，港元會大量流入香港，做成超級通貨膨脹，會唔會委內瑞拉的翻版？到時一d 以港元結算既借貸可能要用美金還，（我諗大家都知香港借貸係幾咁多）因為通貨膨脹太勁，銀行已經唔用港元做還款，但美元又不知什麼時候不可自由兌換，所以利息一定有較大增幅，再度加劇港元死亡速度，一個城市既死亡在於貨幣，而美金係所有貨幣之母，貨幣之母同你斷絕關係，仔仔必死，
好了突然美國話唔美金可以再次自由兌換，
港元再次買入美金，但價錢比之前貴，美國可以大賺了一筆，香港人會諗，邊個咁始作俑者搞咁多野出來一定係親美國，所以呀爺話美國勢力影響香港係啱，因為果幾位高官先係美國勢力人士！」